是咁的

我想乞句生日快樂

生

乞你老母

日快樂